其實毒撚總括黎講有幾多type?

自問超級毒撚
但識親嘅毒撚朋友大多都唔可以歸於一類
個現象好得意

大家都是毒撚 不用分那麼仔細

😊

研究下je

首先要定義毒撚

1.佐助型毒撚

有分靚仔同醜樣掛

第一不善交際先啦

yes識個靚仔高大毒撚
不過性格幾獨特